AdministracionEdificios


servidor 

https://www.db4free.net/phpMyAdmin/db_sql.php?db=palaciouruguay

acceso al servidor de base de datos MySQL 8.0 de db4free.net. 

El nombre de host para acceder al servidor es db4free.net y el puerto es el 3306. 

Puede usar phpMyAdmin en nuestro sitio web para iniciar sesión en el servidor.

usuario adminpalacio

password admin123

Git comandos
-- clonar el servidor

git clone https://gitlab.com/francoRodriguez/zuhause.git

-- Descargar la version del servidor 

git pull

-- agregar los archivos para commit

git add .

-- consulta de como esta el estado del commit

git status

-- genera el commit

git commit -m "Subo los archivos"

-- agrega al servidor

git push -u origin master




